啱先好似有閃電劈中咗人！

仆街，頭先收工，
暴雨傾盆兮雷鳴響，壯士歸家兮無戴傘，
於是係地鐵站淋雨跑返屋企，突然眼前一白，
有股強勁的能量溢入身體，失去咗5秒意識，
哀哉！哀哉！

yujiro!!

渡劫成功

失去意識前後都睇錶?

溢入？咩意思

弱智露體狂

真定假呀?
中佐死硬

宇清幾時再卜場切磋武藝

係你就死左啦。。。

習爺爺之雷擊溢入身體傳遞全身,死得未

練成左電角神拳？

仆街，頭先收工，
暴雨傾盆兮雷鳴響，壯士歸家兮無戴傘，
於是係小巴站落車淋雨跑返屋企，突然眼前雷聲一陣，眼前一白，有股強勁的能量溢入身體，失去咗5秒意識，充滿能量，今晚我覺得應該可以夜d 訓，打耐d 機

修改版（老母成日熄我機版本）

好多案例無死

然後你變左雷神 聽日用雷神之怒劈撚死班狗官

都市 劈中人

皇天擊殺